{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002506",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1009479",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 문창 로즈마리"
    },
    "text": "イーグルスパークの宿泊施設は総客室数33室です。 案内支援言語としては韓国語があります。 宿所はイーグルスパークからとても近く、屋上で野球シーズン終了後の花火を観覧することができます。 シネマルームではポップコーンを提供し、ロビーのスナックバーにはスナックバーが置かれました。 客室にはネットフリックスサービスと電子レンジ、浄水器が設置されています。 未成年者は立ち入り禁止で、払い戻しポリシーは3日前までは100%払い戻しが可能で、当日は払い戻しができません。 連泊待合室をご利用の際には追加料金はございませんが、客室の整理は除かれます。 訪問客のレビューには清潔維持がよくできていて施設が良く、ネットフリックスの視聴と温水の使用がよくなるという評価がありますが、廊下が暗くて小さな工事の音が少しうるさいかもしれないという意見もあります。 ランダース野球場に近い位置ですが、一部の訪問客は不親切な職員と老朽化した施設に失望し、清潔に対する不満があり、サービスマインドが足りないという意見もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "イーグルスパークの宿泊施設は何室ありますか？",
            "answer": "イーグルスパークの宿泊施設は総客室数33室です。"
        },
        {
            "question": "イーグルスパークの案内支援言語は何ですか？",
            "answer": "イーグルスパークの案内支援言語としては韓国語があります。"
        },
        {
            "question": "イーグルスパークの宿所はどこにありますか？",
            "answer": "イーグルスパークの宿所はイーグルスパークからとても近く、野球シーズン終了後の花火を観覧できる屋上にあります。"
        },
        {
            "question": "イーグルスパークのシネマルームでは何を提供していますか？",
            "answer": "イーグルスパークのシネマルームではポップコーンを提供しています。"
        },
        {
            "question": "イーグルスパークのロビーには何が置かれていますか？",
            "answer": "イーグルスパークのロビーにはスナックバーが置かれています。"
        },
        {
            "question": "イーグルスパークの客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "イーグルスパークの客室にはネットフリックスサービスと電子レンジ、浄水器が設置されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者はイーグルスパークに宿泊することができますか？",
            "answer": "未成年者はイーグルスパークに宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "イーグルスパークの払い戻しポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "イーグルスパークの払い戻しポリシーは3日前までは100%払い戻しが可能で、当日は払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "イーグルスパークの連泊待合室を利用する際、追加料金は必要ですか？",
            "answer": "イーグルスパークの連泊待合室を利用する際には追加料金はございませんが、客室の整理は除かれます。"
        },
        {
            "question": "イーグルスパークの訪問客のレビューにはどのような評価がありますか？",
            "answer": "イーグルスパークの訪問客のレビューには清潔維持がよくできていて施設が良く、ネットフリックスの視聴と温水の使用がよくなるという評価がありますが、廊下が暗くて小さな工事の音が少しうるさいかもしれないという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "イーグルスパークはランダース野球場に近いですか？",
            "answer": "イーグルスパークはランダース野球場に近い位置です。"
        },
        {
            "question": "イーグルスパークの訪問客の一部はどのような意見を持っていますか？",
            "answer": "イーグルスパークの一部の訪問客は不親切な職員と老朽化した施設に失望し、清潔に対する不満があり、サービスマインドが足りないという意見もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 330,
        "QA": 632
    }
}